[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (7)

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

社長ig

Full OST:

黑化IU

推

push

LM

條女好柒，對眼生到咁開

佢個樣整出嚟

會唔會係整容失敗瓜左既鬼要搵醫生報仇?

lm

依到好悶
隻「鬼」條線係敗筆

嚴重事故個隻

條女似Toy Story4個嘉比嘉比
樣同聲都好似

的確係
但係個樣幾啱個角色設定

唔係，睇埋落去，呢隻鬼個身世好爆

個panasonic廣告幾正

真係整容整到咁柒？

恐怖陰森

同意

隻女鬼咁似下面兩隻嘢

如果唔係
佢都幾慘

啊 唔係 我漏左一個好重要嘅人 佢唔on9

盧經理

上個Post講起金裁經，樣靚身材正有愛心又有材(煮餸藝術樣樣掂)，細路隊嘢又開始彈起，真係屈到爆

真

佢攬住隻嘉比嘉比喎

思覺失調死？

要玩角色扮演？

思覺失調而死

好想揾佬埋單咁

嘉比嘉比攬住嘉比嘉比

屌好想打7佢

諗埋同一樣野

鐵巴

扶住社長

有啲似tvb簡淑兒

精嚟架？

人造人

Final Fantasy

想像得咁樣衰

具現化咁勁

私念定思念

打 J 的幻象

個阿毛都唔細啦
仲FF埋呢啲濕鳩故事

係viu緊見到老母巴

師兄咁重口呀

腹肌

你腹肌/你覆機

viu越嚟越多廣告

你真識食

wtf

李腹肌

仆街la, 社長黎到我屋企實見到我創造既佢自己係到徘徊..

腹肌腹肌

都一定見到你啫

我見到iu係我隔離

呢段jm9呀
個阿毛咪撚睇咁多韓劇啦

係viu見到呢個廣告仲正

你既思念唔夠強

思念

今日係咪冇古代睇

係咪完咗

阿婆係念能力者?

係私念

我既私念要加強..

如果思念夠強，你打到成地精

好似有

如果唔係有延宇比公主咩

仲叫緊阿敏
阿毛都唔細啦on99

iu日日係我隔離

係 但今日望落唔似會講到
似又cut到戲肉停

omg

oh GG

Flirt 燦星

美羅快啲pk啦
差人錢又唔還

我都覺 今日星期五

Iu都係我隔離喎

預告見到Iu香肩

即係瓊瑤咁

咪J咁多就有咖啦

因為我地私念都夠強

尋日冇睇到sor

好多個李腹肌呀呢度

情敵來了

黑化都好撚正

iu對住個阿婆西面真係好好笑

想睇IU個加拿大

美羅睇睇下有啲似pepe

黑化iu look

個嘴

嘩屌啲指甲

呢套衫iu真係又好靚 個眼妝妖少少

金玟周似d

屌，呢件乜羅個樣同社長比爭百尻幾條街
邊有得鬥丫

最憎女人咁長指甲
好恐怖

好奸

指甲長到可以插死人

呢個時間廣告..

Iu d手指仔

屌 我嘖左一聲 賣廣告 我睇到好緊張

好撚恐怖喎大哥

IU 好奸

社長呢類咁惡啃，俾我啃啦

肥龍 RIP

等我用私念整個IU社長出黎先..

我啃啲自己就唔恐怖啦

viu播到25分就完 仲要星期5
馬後炮咁睇 隻酉鬼cut咗好過

比iu一嘢刮落去嘅話就真係

佢係我隔離咋喎

당신은 나를 환상으로 할 수 없습니다

經過99台 原來做緊 hotel del Luna

琴日預告好似影到燦星暈

收皮啦 扮咩唔知

追

屌你扮咩
驚唔敢睇

Sor 頭先IU拎咗我部電話嚟玩

佢驚鬼所以唔追

薯片收皮啦

停低駐紮啦

好期待done for me嗰幕

佢知架
但因為驚鬼唔敢睇咋
好廢

真心唔知

但中意聽佢啲OST 好高質

Paul Kim個首

最恐怖個隻都收左皮啦 好似冇乜鬼

係都要講既

依首歌聽親都勁sad

而家開始應該一集大約90分鐘（韓版）

刮背脊

咪咁多私念啦你

太多鬼 但中意男主角

畀佢楂一楂我就真係..

諗起都興奮

係

明明之前同你講過播緊
不過你金魚腦都正常 原諒你

係咩

頂你啦老母巴

Don't FF too much

條撚損晒

咁viu咪要一集cut成3集

開始啦

唔好扮哂野
我負責tell the truth

兩集啫
viu一集都有45分鐘嘅

碌野俾佢揸住左

勿週圍唱thx

好變態呢句

45 45咁咪得

好恐怖！

好想玩

iu催眠真係好妖

好癲

呢幕真係好唔似社長feel到有啲心痛

pepe個嘴係咪合唔埋

IU快點催眠我

黑警虐兒對白

好撚勁

千三年，呢個程度算仁慈

依條裙真係好靚

其實佢又拍咗唔少劇 好似成日都見到佢

美羅男朋友好似就係黑警？

係啊

即社長講嘅野同現實相反？

啊 係 就係做狗

刑警，唔係香港班賤種

好撚癲..

有得改記憶咁癲
咁點解唔改09記憶做自己男朋友

嚇死咩
個細路

呢首bgm都正

哇 俾個𡃁妹嚇親

你慌社長自己追唔到咩

具燦星又知佢想點？

就有done for you

me

Me

死仔又阻住曬

想俾佢攬

具燦星真係on9仔

自己食咗個私怨

起歌

咁偉大自己食左

瀨嘢

苦肉計冧女你識條鐵咩

1分鐘啫

睇嚟具燦星做咗左膠
用愛與和平淨化怨念

Done for me..

具經理吸收左邪惡思念

阻膠

雖則第一下係嚇一嚇
但望耐左啲cg都係有啲假

係都要犧牲自己先安落
叫IU消除個私念咪得囉傻鳩

done for me

呢個look 好正

主角，唔怕

佢勸得掂就唔洗自己上啦

咁09係咪會覺得自己係由細俾人憎到大

佢咁做IU咪仲憎佢

咁短嘅

佢係為咗阻止社長先咁做 唔想佢犯錯 害人灰飛煙滅

咁易消除到就唔叫怨念啦
有人叫你唔好憎黑警你會唔會理

唔係燦星
IU可能今鋪就比麻姑神滅左

睇到好緊張 冇講嘢

即刻嘴上去啦梗係
乜念都冇哂

詛咒會滅ga 咩?

唔暈點發夢

係個細路女到喎

變返鄰家iu look

危害人類喎 會俾四號神滅

個詛咒可以殺人喎

古代線

社長正常翻

有1分鐘

害人咼唔係都會？

得1分鐘咋咩

Iu又換衫了

燒咗張相就冇事？

今日26分都未完

一世得唔到幸福，點死人

今日好似遲左完喎

唔入戲肉喎

妹妹

好似殺左先會，因為客房主管都試過

一講就完

你講完即刻完

iu低音把聲真係好聽到

變09頭

下 就嚟ending啦？

屌

唔gel.頭咪好好睇囉 燦星

一半都未到

09頭

原版得16集架炸

我要開天眼 我要見我老公呀

早幾日問過 好似一半都未到

咁快講到架車

今晚好多腳指睇

未

我覺得梳起好過有蔭

陳潔玲對腳正呀

下集劇情扭轉點未睇嘅巴打考慮下仲上唔上嚟

大家唔好劇透咪得

呢點我都覺得好難講
我認為只要查班黑警，清算咗強姦謀殺既狗香港人就唔會憎班黑警
所以我一直都覺得柒婆鄧炳強係暗黑地幫緊我地，831真相係點、周梓樂陳彥霖死既真相係點完全唔重要，因為真相揭出嚟香港人既行動係咪會有改變？又唔係架喎，咁如果真相真係唔關黑警事，咁就大家都會收皮

成件事，係因為俾人打所以抗爭，唔係因為愛香港所以搞獨立，亦唔係因為追求民主所以搞革命，所以只要對家收手，香港人都會放軟手腳

燦星為左IU決定同4個麻姑神玩5p

IU

可以接受爆少少 不過要加密

終於差不多到一半..

唔係已經一半？好似韓第8集？

樓下吹得好興奮
都係唔好上黎住好d☠️

後面一集長啲嘛..

4號之前話滿忍唔住會報仇 咁佢就可以消滅滿月

但今日已經係十一集？
total 16集
唔係仲有五集咩？

有冇人覺得社長喺遊樂場個 look 好正

Viu一集 =/= 韓國一集..
韓國一集長好多..

香港一集=韓版半集

入戲肉啦
韓版都長咗 viu都應該會跟返30分完

個個look都咁正

黑化得太嚴重

有冇遊樂場個 look 嘅高清圖
想轉手機 wallpaper

單邊耳環
單邊長髮
露肩

嗚呀。。

Google應該有

用住其他先

演員李玹雨確定加盟電影《Dream》，與已經確定出演的IU、朴敘俊展開合作，三位演員打造出「神仙陣容」，引起許多粉絲的期待，這根本是2020年最強大的組合！電影《Dream》是《極限職業》（韓文：극한직업，台灣翻譯：《雞不可失》）李秉憲導演的全新力作，也是2020年最受關注的電影之一。

又有IU睇，不過今次配真靚仔

應該都差唔多開拍 話5月

俾武肺delay咗本身早啲

雞不可失..

珍九大部分拍嘅戲都係sad end.可唔可以俾一次happy ending

佢做09咪Happy End囉
btw，佢做德魯納真係做得好好，D感情戲做得好到位，開始欣賞佢

又要等兩日

同扑細佬拍

應唔應該上網睇

上網無廣東話配音..

聽iu把聲

我本身睇完
但建議你等，睇Viu配音先
之後再上網重睇韓語全集

Why

因為啲配音真係好得意
同支持ViuTV
加上多數要睇2次先可以理解晒全套劇

Thx巴打

09都係sad end黎 個個應該係馬俊 因為要跟番原作小說

我又覺得前後無咩所謂嘅 反正睇兩次都唔會悶
同埋翻睇會發現原來好多位一早已經鋪好晒

如果要比較
韓版一集節奏會好好多 但港版配音有時又好笑啲 （特別黃viu版啲字幕有時1999）
不過如果聽慣iu把聲係要啲時間先適應到配音（雖然配得都唔差）

其實黃viu同藍viu係咪唔同？
黃viu得原聲，睇完第一次都唔係好明得哂內容
睇埋藍viu港配易明好多

電視劇最後open end冇show樣，我自行腦補左係09了

其實係sad ending

最後有下有郁到一下 一定係09！
女朋友

我都希望係09一定係嘅

屎色既鞋直譯出黎好好笑

仲可以點譯

我都唔知
我本身以為會譯深褐/像大便一樣的顏色咁上下
無諗過字幕同配音都直出屎

IU 愈睇愈。。。。。。。

正

屎色

大家睇住花絮上上電先
呢集花絮全部已播出
唔好亂開其他花絮

終於的起心肝睇埋最後一集

正呀呢
但唔好劇透
星期一至五晚8點半陪大家睇多次

社長有一次係講褐色，因為要符合番社長嘅不滿同性格先叫屎色

認低威

但係我好想討論個ending

係viu睇多次先一齊討論

聽日ot冇得睇

今晚又係睇老婆時間

IU係我嘅

今日出街食飯 睇咗韓版9同10集

仲有十五分鐘 浮返上去先

pish

推推推

l定m 睇下iu開心下

iu我準備好喇

老婆等緊我了

垃圾政苦廣告

開ball

睇到屌老母

開波

屌柒婆

又係時候吹奏iu

IU講嘢低音好正

IU唱歌都好正

iu好正

點解可以捨得抌低iu㗎

iu

圖報巴2.0 ?!

依家呢首歌係邊首

小玥

Heize

延宇

長毛唔通係兵， 娘娘走左

古代line真係好sad

唔好呀

heize

IU中伏

Can you see my heart

屌豬閪公主

咁似羅馬士兵

仆街公主

哇 原來係清明隊延宇

臭八

延宇真係好無辜

賤男

唔係好睇得明古代嗰邊劇情

比你要女定功？

清明仆街仔

冚家鏟，無間道

仆街仔嚟

清明原來咁賤

大仆街清明

仆街仔

iu啦 唔要命都要救佢

睇到現代我都對清明好反感 話知佢陪左iu千幾年

要去到尾先明架 佢成日飛黎飛去

對數住，我係差人

延宇啊

呃我滿月

公主唔係比iu殺左咩？

佢唔係，佢都好愛IU，係命運嘅安排令佢地要面對背叛

未到

對唔住，我係差人

仆街

青明係古代嘅死黑警

原來咁深積怨

Iu佢地係山賊？

身世唔同 根本冇辦法成全佢哋

天生一個兵， 臨死都向娘娘微笑

延宇 呢幕第一次睇真係喊到癲

啲回憶插嚟插去
睇晒就會明個時序

做兵做足一世

係麻姑神玩鳩佢地

因為未講晒 繼續睇

我都想問，古代條timeline 咁亂，唔通真係要睇兩次

滿月帶住對延宇嘅愧疚活咗1300年

兵

唔怪得iu怨氣咁大

臭閪公主屌你老母

啲回憶唔跟時序

唔怪得咁深仇大恨

公主真係好似pepe

成千年前, 清明死撚左la

唔怪得要殺公主 又咁憎美羅

公主

公主正仆街
但美羅好慘

一次就明

越睇越似

real?
之後有講

我都明喎 佢有啲會重播翻

抵死

豬閪公主越睇越樣衰

咁IU應該好憎男主先啱?

美羅呃錢黨 我都不了

公主好豬

解開晒之後 滿月先上到路㗎

公主正pk 美羅個格都係仆街嚟

之後你會明

關男主咩事

係 預告講左

各位唔好劇透啦
依條重要主線嚟

IU一開始咪話佢冇嗰條友嘅感覺

另一族嘅遺民 大約=依家新疆人

依家講緊點解要斬公主阿講緊前因阿

激將法為左報仇要生存落去

因為高清明將捉到延宇嘅功勞分左畀IU，IU先唔洗死。高清明甘願背負罵名同仇恨黎保IU生存，所以IU先留到命報仇

高清明同火影嘅鼬好似

屌 咪撚劇透啦

呢點睇晒全劇都無留意

睇多次
好多伏線都係第2次睇先明
佢都預你翻睇第2次

為救IU甘願背負仇恨

原來播完播rain 咩第二人生

回憶係咪剪左d

咪撚再劇透 劇透加密啦

各位咪再劇透!!

其他劇佢做義氣朋友角色明明無咁醜

清明咁撚似姜b

殺!

清明好樣好多。。。

講講下真係有啲似

佢塊面要靠髮型遮一遮
但古代就扎起晒

韓國溝公主可唔可以做到皇帝
定係同中國玩法一樣， 駙馬就係駙馬

Sky castle 都無咩野 呢套勁憎佢

一樣玩法
以前韓國只係中國既狗

清明又會帶住劍去洞房既

清明上rm都幾靚仔 又玩得

有iu對比

佢預左

未埋身就揭頭紗點殺

09

首歌好好聽

唔gel頭靚仔好多

具燦盛呢個look唔差

變左09

佢個樣係幾眉清目秀

失業了

德魯納無一首歌係難聽
全部都係神作級

由2分變3分咁
其實我覺得gel好啲 慣咗

個ball點整上去 有咁多樓梯

我到依家都會聽佢d ost 未試過一套劇首首都聽得入耳

Samsung S10?

個波咁低碌上咁高

又望遠鏡

點解要包頭

Yea 有贊助

太陽的後裔啲ost首首都好聽

上唇重情 下唇重性
IU下唇厚咁多即係

笑爆

太陽又係 好多神曲

三人組係愈睇愈正

太陽我都好鐘意

真，未試過對一套劇同佢嘅所有歌都咁着迷

哩套嘢啲ost真係令我對韓國音樂改觀

最犀利係聽啲歌會有浮現套劇嘅畫面

比著我 我成世住酒店
唔想去投胎再受苦

韓國音樂勁左好耐

成日覺得死神個樣好好笑

講真嘅韓劇ost真係高質過kpop 啲人唔知就識盲反

好多成語喎
咁有墨水嘅

咪係，住係酒店同做人冇分別

成日一見到韓國就少 都唔知少咩

不嬲韓國Ost 係實力派

Kpop 係偶像派

兩樣野黎

IU 幾大波

書生好串

老臣子係咁

之前比fd迫親我聽Kpop, 都係啲口水歌，咩cheer up, very very嗰啲

好多呢啲首尾呼應諗起又想翻睇

配音好正

人生贏家

戴bluetooth
醒

但係只會困係酒店，無得出去
真係鍾意千萬年都困係酒店入面？

條仆街死一千次都未夠丫

落哂訂咁

燦星就成個傻鳩俾人當痴線佬

點解唔坐後座

呢個故事有少少恐怖

幫下我
不安

Cheer Up

正
想睇恐怖野

酒店無限空間喎， 又可以去海灘都係一種享受

配角嚟講
Sanchez>狀元>死神
夠鳩

嚇死呀

好鬼蠢

viu 係咪剪做廿集？我記得佢好似本身得16集，但14集嘅劇情好似唔係咁

仲要鐘意食咩就食咩
唔洗錢

實力加偶像派應該都係得IU Taeyeon嗰類

韓國一集，viu分兩集

計埋廣告差唔多

廿八集度

韓劇OST真係又歌手唱
點比

男女團係打後生偶像路線
男女 Solo + OST 實力派好高水準

換個角度諗, 韓國男女團水準, 無論歌曲, 隊員能力同港台偶像派比其實已經高好多

應該32集左右 韓國一集等於viu播兩集

IU係全能型

其實kpop入面啲團主唱位都有實力嘅
好多時要聽佢地啲慢歌/OST 先會發現到

要俾錢架

Bigbang GD Taeyang 都係

Iu D戲都要浸一浸先架
之前 dream high 同最佳李純信 果陣仲好渣

正，咁有排睇

做麻姑神個演員真係勁

Iu套漂亮的男人睇到我又要冇劇情

其實點解要不辭而別

綠葉

具燦星大細眼到

佢係我的大叔先大爆發同好睇
平心而論之前佢啲戲套套都幾伏

播到5月22好似

睇左呢套覺得佢開竅

去揾神婆

驚唔捨得

唔想傷害到具燦星 因為滿月一心要報仇 但經青阻止佢

快啲食快啲食

見到第四個麻姑神嗰陣心諗咁熟口面
原來有做我身後的陶斯

麻姑神黎，韓國版女媧

可惜taeyeon 做戲唔得

𨳒你啦， IU 係我架

女媧好高級㗎喎， 唔係似八仙咩

有時候我覺得佢似係大富翁果啲福神 財神 衰神 果啲

甩皮甩骨

Sm 大班女 拍戲
佢唱ost夠過世

搵埋d鬼地方

製作人嗰套佢做得幾ok㗎

Ot 依家先埋位睇

正常
因為女團發展單飛時每個人都會有唔同路線
泰妍擺明全心做歌手

至於iu依啲一人女團就無得比較

滿月一心求死
四號麻姑登場提過
而燦星想滿月有好結果
滿月上集都提左自己有既係地獄
所以滿月想燦星安全，唯有離開

點樣搬内部都係一樣

都係出面唔同姐
入面有咩分別

producer
車太鉉

dream high 好純

西臉Cindy

好似爛鬼村校

第一次挑戰拍戲

無
麻姑神幫佢變大

同佑榮條loveline

iu真係好正 講講下嘢突然會高音大聲

ost啲歌耐聽好多!!

同佢平時完全唔同

聽講

韓妹就係有種 唔係爆粗
有種氣勢

港女正係識屌你老母

唔係個個有

個表面唔同 係有啲心理唔平衡
加上佢又長期m到咁

Iu就叫氣勢啫
無咁靚嘅咪就係粗魯

摺摺摺

愛上一個女鬼，最後仲要送走佢係咩感受

明明係黑/閪面。。。

啱
同靚仔比毒撚一樣

哎呦哎呦

人鬼情未了

同愛上一個機器人一樣

瑩火蟲

女朋友

切

返舊址

真係好好禮貌

神伏筆嚟 一開始唔明呢幕咩事

不要再說了，我當年為左佢睇晒純信

人地做酒店業㗎嘛

螢火蟲： sir this way

睇到尾就明

好似新買想賣明洞

好過啲連屌你老母都唔會講嗰啲扮撚哂野嘅臭閪

我見到個影就已經估到

地產經紀

唔知係米趕戲趕得辛苦
攰得濟就大細眼

螢火蟲唔通係清明

劇透慎入

具燦星個角色太聖人
所以呂珍九其實係無咩發揮

對住塊鏡講粗口會打冷震

佢好似係三白眼

dream high 睇星好正

笑到仆晒街
啲花絮
IU: 你攰，想返屋企？
珍9: 係呀係呀，好想返去

唔怪得啦，我之前睇WIKI寫得16集，但我心諗應該勁多野未講但得番幾集 點講得晒

唔好呀，keep 住出下d ballad 或者輕快歌都好呀，今日首happy 都唔錯呀

係，個角色性格好正值同正經

本身套戲淨係圍住iu

係真係女媧
不過拍到冇個種高高在上既感覺

覺得個劇本浪費左個cast

警暴

最近好似有新廣告
仲撚柒

港共

D嫌棄聲

問黑警

又唔知用咗幾多納稅人嘅錢

5 4 3 2 1準備瞓低

個律師有啲似吳啟華

唔會，09係機械人

係律師定會計師VIU譯律師

好撚煩，一邊做賊，一邊叫捉賊

做到死，死後再做到死

似半澤直樹個同事

好似我

警察犯法就係犯法

香港人縮影

好慘

又死多次會去邊

眼鏡娘

做鬼都無鬼用

唔識英文

灰飛煙滅

地產佬

你炒咗我啦

我睇書睇 5 分鐘都死

支簪好正

去煉獄

呢個位又伏筆

OST

5秒

首歌有潛質轉做廣東話

趕個地産佬走

點解會冇啦啦有番對鞋

其實OK

個頭好正

酒店啲嘢冇變 佢攞左係酒店

又完

送佢番歸後收番

冇著返屋企

擺

男主擺嗰度咪有

iu 做左老闆幾百年學到啲咩呢佢似太子女多過女老闆

屌d插曲真係好正

唔係話啲野未送到咩

耳仔咁紅

今集IU個髮型

不嬲所有陽間野都係人類經理處理

個的士佬又肯入

香港腳發作

mina gg

收$

有gwei

佢邊有心機學啫，佢逼住留係度啫

你又講得岩喎

有少少恐怖

所以佢無左人類經理會出事，之後有講
係呢1300年黎，德魯納已經有99個人類總經理（男主係第99個）

好撚睇過隔離2.0

用愛膚堅啦

咪拎垃圾cctvb比啦

條女好煩呀

哇 同垃圾比 簡直係侮辱咗呢套戲

啱，德魯納係神作

完全冇可比性

垃圾冇得比較㗎喎，哩套上咗神枱

我都係睇公海先知有嗰套2.0

以前套野0930播
依家做咩變咗0830

機場黑警

一樣

個地點完全唔grand

我對詭探有期望多啲

湯難飲劇難睇

懗左一懗

嗰杯擺明水嚟

Blueming

好撚means

書生

珍九：Paper未做起😢😢😢

何嘗唔係懶有學識

Iu 真係好毒舌

Tears

IU擺明撩交嗌

激死鬼啦

賣花讚花香

每日收工最期待就係8點半
咁快又做完一集

飲IU口水尾

加埋佢個西樣

又劇透

有IU口水尾梗係不同凡響啦

仲有十幾集 唔驚

劇透哂

成日比人鬧

俾佢快手攞左來飲

水鬼

間 bar 叫醉生夢，冇死

下集好好睇

下集好睇

活人祭品

拎祭品

預告嚴重劇透

決戰德魯納

水神

千與千尋個無面男

井神黎

水仙？河仙？

事實上冇得死

水鬼揾老公

呢套用成億黎拍，邊有得比

井神，聽日就知

呢個水鬼 唔驚架

岩岩飲酒依個位翻睇會好有感受

好彩我大概知講乜
呢度劇透到

如果未破處就死 可唔可以叫IU了左個心願

自己Google

劇本都係神級，完全唔係垃圾三色台可以比

你留返俾人自己睇好唔好

又唔關事嘅 cctvb成日啲台慶劇都話用好多錢架
質素同錢又唔一定成正比嘅

張滿月 應該係史上年紀最大既處女

身份唔算劇透啦

唔知點解一講水鬼就係諗起方力申

今日好多劇透

越後越唔敢睇....
我好快咁睇哂套劇了
都係睇前面最開心

暴露年齡系列：2002

之後Sulli

一人一鬼

冇人講過佢係處女喎

咁又係，二月廿九咁低budget 都夠贏
打天下撈屍就

劇本 演員 場景 對白 OST 完全唔係CCTVB 可比

俾清明食左

唔好劇透

撈屍

比我破左

連好多韓劇自己都唔夠酒店嚟
何況cctvb啲鳩劇

啱啱都有講
搬完之後金書生有提
我唔知以下算唔算劇透
加密左先，關於第99任背後意思

唔知算唔算劇透，慎入

cctvb啲劇連韓國啲日日劇都不如啦

咁都劇透
只係有呢個角色咁解
懷念佢啫

好似叫大洞井神
聽日一齊睇佢既故事

以前果個look又真係幾恐怖
仲有羅家英摺飛機大炮

冇劇透啦 關咩劇情事

真
星期一至五晚8:30大家一齊睇viu傾
唔好劇透，一齊打殘2.0套垃圾

我賭佢係 除非被我食左

我諗應該冇人敢埋社長身啦 除非係清明啫 照計留係酒店係懲罰嚟 應該冇愛情線啦 直到具燦星出現

今晚燦星都承認愛意

題外話
滿月係1300年先得2段愛情
現實無愛情都好合理姐係咪

CCTVB D所謂台慶劇咪又多數都係垃圾，比成億佢都係拍垃圾

佢都只認過一次

好
集集一齊追

Come back

係呀 5/6 CB 同BTS SUGA 合作

好似試新嘢 電音feel

我都好想 但依排晚夜返到屋企又有野做

輕輕push

埋位

濕哂

呢隻米酒難飲到仆街

偷米酒賊..

原來係IU

IU話好飲就好飲..

認真？

頭髮長到咁

唔係759嗰隻牌子咩
嗰隻難飲到痴線

諗起尋晚晚吹

美化版長毛

如果有蘿蔔田係咪會即刻掘個蘿蔔出嚟送酒

pepe公主

大洞水神

娟姐停唔到手

幾剋人憎既野

上集果隻螢火蟲係乜水？

我都J到停唔到手

睇耐咗 呂珍九真係幾正

gay

我都覺。根本係髪型問題

會長is back

唔通會長帶佢返去？

魅力型

我絲

買畫送鬼

絲加1

pepe都係算啦

yea

你有自知之名係好事嚟

知自己鬥唔過iu算你啦

個樣差咁遠，哪來的自信

之後美羅會長住喺到？

點解會長知會址係邊

agger

鬼嚟㗎嘛

向住月亮行就會到

美羅有時睇幾似西面yanny

答咗佢咪算

社長

揀錯顏色會點

吓

燦星自己睇唔到?

甜笑

Cut咗段嘅

OMG

冇baby shark？

第一篇故事：紅紙 編輯
在某一個傍晚，有一名男學生如廁過後找不到衛生紙，他於是試圖求助。

突然出現了一句來源不明的聲音：「想要紅色的紙嗎？還是藍色的紙？（原文：赤い紙が欲しいか? 青い紙が欲しいか?）」

感到害怕的男學生以「紅色的紙」回應。他的身體即時出現大量的出血而死。

第二篇故事：藍紙 編輯
之後另一個傍晚，聽過紅紙殺人的事件而過於膽怯的另一名男學生進入了廁所。

他即時聽見了「想要紅色的紙嗎？還是藍色的紙？」的聲音。

他以「藍色的紙」回應。

之後，他的血液即時被全數抽走，只留下一具藍色的屍體……

人好難睇到

baby shark呢

有張滿月呢個鬼王係度點會有事

應該美娜先真

會長

但佢唔係有陰陽眼咩

屌揀乜都死

人唔會為意到 不過有例外

如果個故事係咁即係惡鬼， 日本嘢野黎嘅

聽到錢即刻唔同晒

陰陽眼係見到鬼姐

口不對心

wiki有 係日本

具經理嬲豬

IU 好正

做咩dum9低我

筆遣散費分分鐘救到間酒店

原ver 有baby shark

係而家出咩 唔係之後?

岩岩回憶個到出

係，具燦星咩住個幾歲大嘅女仔

回憶果時出ga
total 有3個

出咗啦 本身係係回憶之中

滿月 ig都有

唔係呀

嬲嬲豬

又係錢累事

唔會囉， 有錢都買新車

潤到社長爆氣

撚鳩 IU

南多凜

viu cut 得算唔算多 好似無咩地方有原版HD 版睇

準備拖地

無面人妖怪？

呢個長毛係咩料？

真係多得你唔少

想俾IU罵

水井神

做乜鳩咁衰格係要穿過人

好有錢㗎喎

貪錢

仆街 又要睇多次sulli

一味作會長啲錢

會長詐傻

拖地

就快 今集未到

now e 足本
有免費2個月睇

IU心諗
屌你老味 又要我拖地

你放佢入嚟 你自己拖番地

濕晒

09又做錯事

男煮真係好on9

dum低自己個水井唔理

開(8)啦

我講完你果句
我個女同我講 佢係具燦星呀

冇水

世界d神係咪走左去酒店, 所以而家世界大亂

乾埋

女女

啲水去曬酒店到

武神應該走咗入酒店
壓住啲死黑警

仲乜99台cut呢幕

個囡not女女

破09處

屌
講開baby shark
我本身第一次睇係netflix
都cut左，我睇返ig諗點解無見過
之後第二次睇返支那啲版本先知係比人cut左

要佢屎眼

囡囡更好

即係黃viu 本來都有呢幕

依頭話人類蠢

果頭自己獻

樓主開8啦

IU 捉我啦

Netflix都cut?

個囡竟然唔驚

具燦星：女朋友

過嚟香港捉，3萬thx

果時有睇過

Netflix都cut ?!

baby shake 有版權掛

美娜

扑得

[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (8)

直接打到魂飛魄散啦

少少恐怖

mina隻耳真係好大

占順：我咁鐘意你

大耳妹

係，我睇Netflix AU無左

後面仲有段有幾句歌既又係無左

估計99台都cut

我上網睇原版有喎

俾人殺加埋屍

仆街啦

咁多人比人埋屍…

劇透

深山藏屍？

上星期 佢驚果集 睇完咪成晚申腳

好似馬騮

亂葬崗

囡囡幾多歲

仲要兜風

占順個樣
點解好似同雞龍個陣唔多同左

估啱左，睇埋落去就會知係咩事

Netflix? 定係黃viu

一陣學晒張滿月咁野蠻

5歲半

之後有個好慘

爸爸級追劇

小嵨陽菜明里耳朵

我睇楓林有

5歲半都睇呢套同絕對達令
囡囡好早熟

係咪之前個司機殺？

佢未睇已經公主了orz
唉 但我係普通人

學佢咁貪錢

西人臉

寶貝女喎 梗係公主啦

哎呀哎呀

呢單Case只要睇不要問

無錯

好man
配音好鳩

1001

我第二次睇支那既都有
係netflix無
題外話，netflix翻譯仲鳩過支那

呢3秒撩到我

佢都係我公公喎

好識溝女

exactly

但楓林收左皮

原來佢係藍色窗簾啲friend嚟

09越來越似人類

iu內心戲交足晒

who is 09

男人3秒同女人3秒既分別點解咁大

都讚佢善良啦 驚閪咩

IU My Wifi

男朋友